sogo滅聲 罷買sogo

我係sogo嘅員工
今日收到個消息 sogo終於做野
叫啲super出黎開聲話唔準討論政治
原因係話有客投訴 根據我做左sogo咁多年嘅經驗
通常話係客投訴都係佢地自己作出黎 目的就係令佢地滅聲滅得理直氣壯！！！
之前追post已經見到有個sogo counter貼左反送中啲文宣俾人罰錢 sogo真係仆街到無人有！
垃圾屎sogo幾時執？淨係識做大陸人生意 唔到最後一刻都唔肯關門！！！

Sogo係中資

Pish

真係垃圾 推到全香港罷買！！！

因果由國, 容港治己

sogo咪細劉嫁囉
愛國愛黨嫁

叫大劉仆街啦
佢就係唔駛送中既利益者
忘本狗

黑警無權進入私人地方！請廣傳

sogo大劉的

自推！！！
唔好再俾錢sogo賺！

你係sogo直屬員工?狗也不屌sogo，人工低到喊

Counter員工咋！！！
佢啲直屬員工個個都閪到仆街！

推！

推 垃撚圾soho

身同感受！真心好on9

Sogo

入去買野，試到岩先買

推撚到sogo執呀屌

試到啱都可以唔使買！下次再試

歡迎大家入黎試 唔洗買野都得架！！！

一齊推到sogo執笠！！！

唔買又唔係咁好，試衫先

可唔可以投訴你地啲同事阻止客人討論政治

Wtsapp？單剔？